LoveLive!街機遊戲角色被棵！！

今日喺Twitter洗晒版嘅，就係LoveLive!街機遊戲《ラブライブ！スクールアイドルフェスティバル ～after school ACTIVITY～ Next Stage》，唔係因為佢今日12月6日稼働開始，而係第一日運行已經有驚喜，就係偶像們全身都係肉色嘅……最大件事係遊戲畫面可以印刷出嚟，當留個記念添！到底係出錯還是……

又要打J了

白虎

神作!

連做Idol要比人睇全相都演繹埋出嚟

Lovelive! idiot 潛規則編

平成偶像真係難做

係雞！

唔好同我講你都賣過身

比宮野屌過
條屍

中意嘅女仔原來比人屌過人生冇22了

連正雄都被屌過

屌 你打埋我果份

我守身如玉

姦屍你都阻止唔到

冇丘八豆既？

想睇d lin頭🤤

即刻買起部機唔更新

J到出血

成個巴麻美企咗喺centre